大家需要認真分析下應唔應該開埋人工島條戰線

反惡法，反埋人工島
點解？強積金5%仲要會畀番你，你都唔制
交稅10幾%你會制咩？
交完有用就話姐
屌你係送畀中國一鋪清袋wor
6000億仲要係首期
每人至少洗十萬畀共產黨
你話應唔應該開勒

開
開你老母

推

呢個要傾！！

人工島分歧大，開國歌法啦

岩既
推埋聽日睇下點

一單還一單
等如遊行太多口號都唔知點嗌

呢兩條要多啲文宣方面入手 經惡法後大家體會到港豬真係要教先識覺醒㗎 呢兩條爭議性大 唔似惡法咁一面倒 要整理同解釋點解佢哋唔好去拉攏人

冇錯，呢條高難度啲，同埋可能會輸埋民意戰

咁國歌法呢

個人認為國歌法比人工島惡
不過最惡嘅送中都未搞掂

要 但唔係呢加

國歌法係惡不過我個人認為影響不大
可能因為我日常生活同國歌冇咩接觸...

但係廿一號好似就係

我覺得國歌法要拉民意反對比人工島難更多 好多人都覺得唔關自己事 仲可以理直氣壯屌9返你國歌緊係要尊重啦 但冇諗到香港嘅自由就係咁比自己逐少送走

一下挖空庫房，後果嚴重
D錢仲要流入中資公司
必反

柒婆呢個時候仲玩呢單野，佢真係想一鋪清自己袋

thx 巴打

病人資料庫+逃犯條例=器官uber

一定要擴大戰線，趁7 婆同警犬回緊氣就要打蛇隨棍上，等佢地回復正常佢仲惡過你

其實驚比人感覺後生仔乜鳩都反
但眀明係政府仆街

真

民生議題咪搞

但呢條關班丁權鄉下佬事喎